請教wifi問題

屋企wifi突然呢排係某d位下載好慢
Eg:
用iphone係app store低野冇問題，但係係game入面download資源好慢，用電腦模擬器都有呢個問題，我試左幾隻game都係咁
平時上網睇片bt都冇問題，係淨係係d games入面先有呢個情況，用4g or其他wifi下載係正常的

請問個wifi宜家係有咩問題

係咪用有線?
我呢排電話用WIFI 上facebook都好慢

平面圖

正解

姐係？

打過去有線問 我都等緊佢復